\cvsection{Exp\'erience}
\begin{cventries}
  \cventry
    {Auxiliaire d'enseignement}
    {Universit\'e de Montr\'eal}
    {Montr\'eal, Qc, Canada}
    {Jan. 2017 - Avr. 2017}
    {
      \begin{cvitems}
        \item {Auxiliaire d'enseignement pour le cours de relativit\'e restreinte (PHY1652)}
        \item {Aide aux \'etudiants dans leurs devoirs et exercices.}
      \end{cvitems}
    }
  \cventry
    {Assistant de recherche}
    {Centre de recherche en astrophysique du Qu\'ebec}
    {Montr\'eal, Qc, Canada}
    {Mai 2016 - Ao\^ut. 2016}
    {
      \begin{cvitems}
        \item {Travail sous la direction de prof. Pierre Bergeron.}
        \item {R\'ecipiendaire d'une bourse de recherche du premier cycle (BRPC) du CRSNG pour un dossier acad\'emique exemplaire.}
        \item {Recensement et analyse des propri\'et\'es physiques des \'etoiles naines blanches dans un rayon de 40pc du Soleil.}
        \item {Plusieurs nuits d'observation t\'elescopique \`a l'Observatoire du Mont-M\'egantic (OMM).}
      \end{cvitems}
    }
  \cventry
    {Guide}
    {Arbraska Lafl\`eche}
    {Val-des-Monts, Qc, Canada}
    {June 2014 - Aug. 2014}
    {
      \begin{cvitems}
        \item{Responsable de la s\'ecurit\'e des clients dans le parc.}
        \item{Animation et service \`a la client\`ele pour rendre l'exp\'erience du client satisfaisante.}
     \end{cvitems}
    }
  \cventry
    {Chef de ligne}
    {Caf\'e Soup'Herbe}
    {Chelsea, Qc, Canada}
    {June 2013 - Oct. 2013}
    {
      \begin{cvitems}
        \item{Cuisiner et pr\'eparer divers plats v\'eg\'etariens.}
        \item{Garder le cong\'elateur et les stations de travail propres et en ordre.}
      \end{cvitems}
    }

\end{cventries}
